召喚醫藥jj 想知呢啲係咩藥

岩岩睇完醫生佢開左呢啲藥比我
我病到傻下傻下無聽清楚，諗住自己睇下係咩藥,但唔係好搵到
想睇下有無巴打/女巴打知道

其實當時點解唔問多次?

一黎病到傻傻下，二黎佢地趕收工

macropol ？
成份係paracetamol 撲熱息痛
消炎止痛退燒藥黎
當然都係打去問返醫生肯定啲

商品名: MACROPOL TAB 500MG
活性物质: PARACETAMOL

殘體字 sorry

必理痛

止痛退燒
Panadol嘅朋友

多謝巴打